哇屌 大家真係快啲del哂啲大陸app

話說今日電話無啦啦彈左呢個出嚟

我好耐無開過個app
好恐怖
行申 69後無番過大陸 之前dl落無為意
大家快啲del哂呢啲app佢
光復香港 時代革命
十一見

會裝大陸app係咩心態

都話以前裝落

裝完唔del, 同自己送中有咩分別

其實就算唔係大陸app 都唔應該允許佢喺background access你既資料

咁多app 無為意
所以依家咪提下大家

咁你以前係咩心態?
食過一次屎都叫食屎狗架喇

小紅書

on9 抵撚死

咩料啊 我都係想提提大家姐
係咪都屌 痴線

大家唔好BLAME THE VICTIM

人地好心提下姐

樓主咪撚理班on9
提下都屌 惡撚過共產黨

最好係check下咩app可以access location然後熄左個功能佢

屌乜撚啊你
樓主好心提下你地你屌乜鳩
你留返啖氣屌柒班黑警啦傻閪

樓主好心提大家都要比人屌?郁啲就起晒鋼係咪會型啲？

甘裝淘寶果d就gg

好心提下你老母驗性病 做雞好易奶野
不過唔係話你老母做雞 唔洗緊張

有大陸APP既人係戇鳩仔是常識吧

你啲分化狗咪戇鳩仔

諗下點幫手足仲好啦

試解釋好人好姐點解有大陸APP

Block左佢等佢單機 痴痴地

講撚咗三個月啦
唔俾存取location 咪無事囉
用iphone都搞到咁

支那仔

佢之前dl係佢戇鳩
咁樓主而家醒覺仲要屌?
屌你老母係同路人就咪撚屌啦癲佬
槍口對外識唔識啊

成班分化撚 好心提都屌岸撚鳩

推

本來冇 又洗乜提?
我又提下你老母定期驗性病

你冇就全世界都冇？自我中心思想？
用下你個豬腦諗野先啦

仆街 岩岩天文台都係 啲狗開始搵人？

又啱
叫埋你老豆驗
多契家佬都好危險

今事今日。。。。仲比人access location

記得唔好呀

好彩一個都冇裝過

講呢啲有撚用咩，唔好再成世on99啦

樓主我十卜你
我自己就主力全刪大陸app,要用就係後備機裝

同樓主講?
講黎有撚用
好人好姐會裝大陸APP?

多謝你
其實我係想善意提醒大家咋

block柒你老母個臭化閪
同班狗一樣周圍吠周圍咬瘋狗症咁撚樣
咁撚鍾意叫人驗性病你驗撚左你個閪腦先啦死癲狗

好心提下都屌

你講既

咁你一係叫班需要北上嘅打工仔全部辭職先啦

應該係天氣預報用你既位置姐
天文台app privacy野應該捉得緊，唔會亂黎

你唔好咁戰鬥格啦
樓主係提人 唔係害人

我都收到 已del

徵哨

算啦
條友連劉馬車都撐個腦一早壞撚左

更新完ios 13就有啦，google map都俾iphone 問左我幾次

好人好姐裝呢D app做咩，返大陸玩完咪del囉，明知佢會開後門access data

嗰d廢人自殺算喇
反送中但係日日送上門

好多pc移植game 係中國做
佢哋貪原廠名氣
Eg pubg mobile Diablo

點樣check到？

唔好BLAME THE VICTIM

呀叔？

新iOS先有（好似）

其實得一個on9仔鳩屌，無視佢啦

咁仲玩?
唔玩會死?

而家至講呢啲

Pubg算唔算

612見到劉馬車萬人屌都敢行入人堆

嗰緊串緊唔知邊隻縮頭龜

又叫撐劉馬車

d隱性大陸仔特別鍾意屈

騰訊 你話呢

幾日喇

係

好人好姐點會用支那app

拉

基本上所有app都唔會比佢地拎位置，大陸app直頭係應該禁止存取聯絡人同網絡，禁止幕後運行

去setting到轉番個Location Service啦

用iphone咁易check background location
應該個個app都check清楚

GPS唔好開
咁就乜都唔會被記錄
還掂香港大家住左咁耐都識哂路啦

利申完全無開過

兩部機 新機冇down過

東方日報：香港人真係「欺善怕惡」

#13 回覆

有人侮辱你窮

啲cm 痴撚晒線咁洗唔洗咁惡

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

工作關係一定要用wechat我都唔想

每次出街一定熄WiFi 藍牙 GPS

無知一問其實唔allow location access 有冇用？
唔係用緊，但係想問下

不嬲唔用

On9仔裝app 開gps比人
無論邊撚度app唔係用緊都唔好開

一早要啦

哇屌 你洗唔洗睇下精神科呀
你睇返自己啲留言覺唔覺自己好恐怖?

癡撚線
完全封鎖「Mr.Mean」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定

樓主都係好心提下大家
事實送中前都係好多人照去中國消費，照用中國app
(依家都仲有）

條友應該好快比人捉入青山 真係唔洗理佢
完全封鎖「Mr.Mean」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定

Push 呀

我覺得用中國APP都唔覺有問題既人仲恐怖

冇事就奶 出事就扮自己友

唔知屌咩
樓主做番人米算囉

睇嚟大家都對支國無缺乏戒心
真係要小心D

定位慣咗長熄，要用先開

一早就連dl都唔應該啦，肯回頭就算啦
btw返你老母大陸呀？問下自己覺得係香港人定中国人？如果你係中国出世咁我收返

有裝都最少要熄晒所有功能啦

仲要開埋location
拿拿聲買部二手機好過

四個月都就到
都仲係唔識熄左個定位
同埋支那app一早就唔好用啦
用得多腦都殘

可能係我小人，但係我覺得政府app一個都唔可信

最近部電話都通知我Yurekuru Call background access my location

換過個apple id

似係新ios功能啫

蝗app一定要全部don’t allow

不嬲都唔用大陸app

大眾點評

你係咪戇鳩，第一次開app 個時會問你攞GPS權限，呢個時候一定要揀"只在使用時"

以前裝落唔係問題 平時唔check permission係乜撚野心態
除左location 咩camera呀microphone呀photo access呀乜乜柒柒咁 全部都要周不時睇下有咩app用緊 少用果d app可以全部disable左access先 屌成班唔識用smartphone廢老咁 我老母都識要disable啦

嘩 即del

打和打和

android有無得較架？
我剩係知可以turn on/off location sharing

兒登仔係咁

Read his user name lol

裝愛國app預撚咗㗎啦

屋企人用緊大陸機

想問下幫佢地刷rom可唔可以解決後門問題

佢地話冇壞唔肯換

[戰術]前線或者有新戰術！泡泡魔法！

wechat 微博果d真係唔好裝啦
會死人
大家條命好重要架
一世唔去再去中国啦

不如一部係工作中国機 新太空卡 冇個人資料
另一部乾淨機 自用

收爹啦弱智仔
你唔出聲其實無人當你啞
單機啦柒頭

證明安唔安全唔多關Android/iOS事
多數係Privacy Awareness 影響大啲
今次真係用家問題

入手機台見識下，實嚇撚死你，成班撚屌用淘寶用得幾開心

Wechat點樣可以較到最安全

甘你老母

好人好姐安支那app

唔accept會用唔到
ios唔知

真係想安全建議換ios
android app上架無審批 太多後門比人access資料
就算個app無問你攞permission 都唔代表佢背後無攞緊你野

pubg 狗都唔屌

我都刪埋B站

樓主成日返大陸 用大眾點評

自己常用機 唔裝中国app
太空卡太空機 冇真朋友contact
down wechat

M

咁你可以唔set自動獲取地區

自己去location睇下邊d app要用邊d唔洗，可以set返while using如果你唔想佢平時track你

我都係呀

推比更多人見到

記得今晚唔好食屎呀
我提你咋

咁pokemon go要孵蛋同捉野要長開點算

傳說對決都係大陸的

這就是連登

咩人先會裝大陸app

屌你老母收皮啦生滋狗

唔好意思囉踩親你d又要用支那app又要反既人

會唔會有時覺得自己好矛盾

我有部機只裝大陸APP
長期只放喺屋企用黎俾佢地check位置，但我唔會帶出街